平心而論,好人好姐點會同陶君行呢啲廢物圍威喂啊

講咗啲咩
自己參透吓

飲紅酒la佢地